[遍地開花] 8月11號深水埗大遊行！

繼8月5號7區集會後，811深水埗接力！！！

8 11深水埗區接力開花
．5大訴求缺一不可
．掃走黑幫，還我香港
．踢走黑警，公義城市
．香港人覺醒🇭🇰

811深水埗遊行
集合時間：1430
出發時間：1500
集合地點：花墟公園

遊行路線：花墟公園➡️界限街➡️長沙灣道➡️深水埗運動場

．811深水埗遊行公海

．811深水埗遊行頻道

．811深水埗義工頻道
．8 11深水埗區接力開花
．5大訴求缺一不可
．掃走黑幫，還我香港
．踢走黑警，公義城市
．香港人覺醒🇭🇰

．全民集結，還我香港🇭🇰

請各位香港人廣傳，支持！

．全民集結，還我香港🇭🇰

請各位香港人廣傳，支持！

光復香港
時代革命

推

push 5號罷工

有無不反對通知書? 係咪要一個人行街?

8月5號齊罷工

深水埗不反對通知情況

到現時為止已開兩次不反會
暫時開會情況樂觀
路線都已經安排好

有冇都唔緊要

兩登仔的主場 撐

好多巴打住ssp㗎？

我會罷工

百花齊放，萬眾共鳴

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

支持！ 利申住ssp 呢個地方嚴重深藍 多廢老，多南亞人。不過未知南亞人幫邊一邊

深水埗無限物資

大大個高登係ssp

同意好多深藍，次次一出街就聽到好多廢老言論

黑警諗住係長沙灣道頭啲大廈裝CCTV
我個幢啲法團話ok
行嘅話一定要戴口罩

做咗指定動作

四小龍多黃絲

不要只 「推/push」 comment下做宣傳 好似我咁

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

*7月30 : 地鐵不合作運動
*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
停止前線義士受傷被捕

我要真普選 不要空降假特首

光復香港

最緊要搵野比勇武圍 圍咩唔緊要 唔好講出黎
到時跟你地行

平時深水埗d南亞好正常，我住佐咁多年都無比佢哋搞過，不過語言不通，佢哋企邊邊真係唔知，BTW，元朗果次千里去天水圍走既時候有一班唔知係咪南亞藉既人對經過既人送飲品，所以唔好對外藉人有偏見

就去搵下 沙sir呢隻厹

開始覺得冇既話仲方便

我要睇沙SIR碌警棍

齊罷

長沙灣好多連儂牆，唔太驚

問題係深水埗狗屋好近主要道路，仲有個鬼鬼祟祟既荔枝角狗屋

去西九龍商場行街
真巷戰

西九隔離咪狗屋囉

推
我要食遍深水埗好西

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

會經過警察遊樂會？

行元州好過長沙灣道啦

隔離post 811港島東

一定要行南亞村

成個王金打後既唐樓，佢地個業委會係d
ab鄭舜勢力黎，呢樣要注意

暴雨警告

去唔去埋v walk 賀佢開張

popo今日向長沙灣邨某大型ngo想11/8借場做指揮中心，因為對正十字路口，大粒野已拒絕

宣傳埋畀非華裔嘅朋友！

留意：當日入口喺達之路

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

荔枝角廠！

你願意加入100萬人嘅罷工嗎？

五大訴求，
缺一不可！

(20190731 23:03)
再更新811深水埗路線圖

[拋磚引玉] 外國出手不是夢

圖中「深水埗遊樂場終點」應該係「深水埗運動場終點」

倒不如…

各個崗位，都可以有所發揮。力能所及，做就係啦。

Push

主場玩到幾點都唔怕你

最新情況！！！

【深水埗811不反對通知書最新消息】

就住不反對通知書啱啱已經同警察開咗第3次會，依家共識路線係：楓樹街遊樂場→長沙灣道→興華街→深水埗運動場足球場

我哋一開始遞交申請起點係花墟公園行到去荔枝角公園。
第一次讓步係改終點由荔枝角公園改去深水埗運動場足球場；
第二次讓步係起點由花墟公園改去楓樹街球場。

改完又完，依家都係要等警察下星期再覆，希望各位手足記得811出嚟深水埗，依家2點半，楓樹街遊樂場見！